男朋友話我啲汗係bb屎味

我啲屎係bb汗味

Gayyy